深水埗放煙花？？

好大聲

係我附近 勁大聲

我都聽到 好似係近黃金嘉頓山嗰面

Yes, 之後石峽尾村附近又黎多次

Sor 岩岩放左篤屁

放左30 秒